有無人解釋下脆辣、巴辣、脆香、香辣有咩分別？

自問我食快餐大，細個放學就去唔同快餐店食，最鐘意係炸野，但係

脆辣：（以雞腿包為例）

巴辣：（雞翼）

脆香：（雞翼，到而家都唔撚明點解係辣）

香辣：（香辣脆雞，官方名來唔係鳩up）

到底呢四個差唔撚多既炸雞，點解可以有唔同名，ok你可以講邊個好食啲邊個服務好啲，咁係人都知kfc既炸雞又乾又放得耐，我唔想討論呢個。kfc偏偏就係有巴辣同香辣，而老麥就避開左呢兩個名，好地地一隻辣雞翼走去叫脆香

有無行家解釋下？仲有除左呢啲辣仲有乜鳩辣？

你份人真係好鬼巴辣

我=辣撚殺

你份人真係好鬼脆香

鳩改嘅名點解釋

俾啲科學精神

巴西？？？

咪都係雞

屌完都要回味

脆辣：皮厚+辣，舊雞辣
脆香：皮厚，舊雞辣
巴辣：

香辣巴辣掉轉咗

脆香舊雞其實唔係辣，細個怕辣試過咬走哂啲皮食左肉先食皮，是唔辣的

香辣呢啲辣殺就唔提了，個名都平庸過人

巴辣皮都係辣的

屌錯晒添，返到香港全部試一次先

手足去的地方有咩雞食